剃鬚刨剃勁毛

是咁的，我最近褲襠總係覺得有啲野扯住扯住，姿勢唔正確仲會帶來痛楚，我望真啲，褲襠位並沒有拱起。

自然地，我會扯一扯火車頭 ，希望有所舒緩並唔引起注意。

但係，預期中嘅結果冇出現，我就發現原來係我嘅毛茸茸既陰毛，卡入碌勁皮到。

我陰毛過長了。

我嚫身邊同學嘅唔注意，一手插入褲襠，拉拉手制，調整位置。

舒服多了。

但我並沒有發現，我左手上多了幾條勁毛。與此同時，隔壁嘅彷佛注意到我嘅動作，我迅速將左手抽離褲襠，繼續我嘅午餐。

或許是我力度控制不當，又或是風扇太大，幾條勁毛居然飄入同學碗麵到。

我睇住清湯中烏黑嘅勁毛。

我沒有說話。

同學睇住手機，將一條條麵食咗落去，包括條毛。

躺在床上，回想此事我竟不能入睡。
進入浴室，決心把勁毛修剪一下。

我沒有想到要用什麼工具，用來修剪我如雜草既勁毛。

雜草⋯除草機⋯勁毛⋯剃鬚刨

我推開開關，我睇一睇我碌勁，轉動嘅聲音令我不禁倒吸一口涼氣。

用鬚刨剃勁毛有咩要注意？用咩牌子好？會唔會卡住？

細個有冇試過畀老豆捉住你磨佢啲鬚？
如果無...咁你細佬有機會試了

勁你老母

乜9勁毛 睇唔撚明
勁你老母個老母